小學雞表示：人生一點難道都沒有

（TSA)有乜好怕
我都想試一下
否則覺得人生一點難道都沒有

屌，我真係連小學雞都不如

都估到實有係post

好瀟灑

Link

0:50開始

佢一講到「人生」呢兩個字，比我感覺係佢已經見識咗好多嘢
人仔細細，已經好mature

資優

小三連登仔

當佢大左睇返呢個人生
就知道人生幾咁坎坷

態度

可能個𡃁仔大過真係勁人
希望佢大個之後可以再對著鏡頭講多次

啱先電視見到真係笑咗出聲

我來🚬

我諗起燦神

其實真係無咩好怕
又唔計自己分

有時出街聽啲細路講野覺得仲老積過我

初生之犢不畏虎

希望佢大個咗都可以咁講

點解無人講
難咩道
真係小學雞都不如

會唔會係屋企人教佢咁講

TVB又幫幫TSA洗地

屌你老母
乜撚野試一下
100%大陸仔黎

記者看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

你連難度同難道都分唔到，你人生就真係充滿難度啦

大陸仔都吹奏

大個咪上連登開post 16歲看破紅塵 是否悲哀

中二病

鄉音重到

好搞笑

點解小學雞就唔可以自己咁諗
可能平時考得好 所以考試有滿足感都得嫁

有鄉音嘅

個度字真係咁難打 ?

小學雞見識少先可以講得咁瀟灑

18歲睇返

唔理係咪大陸仔
如果係大陸仔
點解人地做到我地唔得

連登仔又有藉口咖啦 唔好迫佢地啦

佢依家都唔係話因為考試平時拎高分，所以想考得好威吓
佢似係想挑戰自己多啲，試問邊啲小三小朋友識得咁諗，何況仲要有「人生」呢個概念

正解 當年都係入去鳩填之嘛
個問題就係班教蓄到 操乜鬼卷呀
你做學生個陣咪又係鳩填

魂°初試

都唔知啲小學雞同家長嘈乜撚
又唔係影響你升中學升大學
求期做搞到佢變band3啦

tsa本身冇問題
學校同家長逼學生操卷先係問題

屌

我係電視聽到即刻諗既係乜而家小學雞咁快識體驗人生道理

逆天者 九死還有一生
逆吾者 一命嚐盡九死

又唔似大陸音

諗起謝霆鋒
記者看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的考試，我都想嘗試一下。」

小三病

難度

勁過一大班垃圾連登狗

話佢未體驗過人生個啲有無諗過佢人生就係得讀書先會講得出啲咁既野

到底係依家啲小朋友太勁
定係佢未見識到世間上嘅殘酷

點解樓豬跟字幕打都可以打錯字

太易玩了

平時利申讀緊小學個d 連登仔？

邊位巴打？

唔知係咪綜緩户呢？ 細路，你好快就會想要冇難度既人生咖啦

試一下
大陸到癲不過起碼叫肯講廣東話

醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，霆鋒對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為第三十屆香港金像獎的影帝。

人中之龍

起碼仲講廣東話

設計對白？

即係你覺得叫班小朋友用成個童年同你考試測驗默書就係啱？
即使係以前做好都唔代表以後要咁做
你可能覺得冇乜野，但有啲人唔係咁諗架麻

過多十年你未自殺先算啦

香港最大難度係買樓

佢好似看透人生咁

雖然好老積
但佢心態其實比人強得多

好過我仲係條毒撚 咩都唔敢試

我可以扭轉宿命

佢已經急不及待想玩玩啦

個細路講野有大陸口音

TSA本身係學校整出嚟嘅問題
依家係到煲話學生怕都唔知煲乜鳩
走去blaim學生仲要搵個支那仔出嚟就知咩事啦
根本係由上而下嘅問題
典型支那人轉移視線

古時 盲婚啞嫁都持續一段長時間 係到近年先無左 唔通咁又代表佢係正常？
一件事持續發生唔代表合理
近年大家覺得香港現有考試系統不足亦無可口非

唔考試又可以做啲咩？
DSE啲SBA IES本身咪又係學外國
點撚知香港啲賤種老師睇樣比分既姐
考試本身就係最撚公平既制度

Tsa其實好撚容易 智障都識做

邊道黎成個童年啊
幫啲細路補習
根本默書測驗唔多
係啲家長係要提前個幾兩個禮拜日日溫先搞到咁煩姐

細細個好似見慣世面嘅口吻講呢番說話,到底係隨口up定看破紅塵,希望唔係個個細路都似佢咁啦

呢d00後都係要有內地血統先好

小學雞既人生梗係冇難度

第日買唔到樓唔好喊曬口

父幹後台夠勁又真係冇乜難度嘅

利申垃圾

有錢仔

Wtf

支支tvb又嚟幫港共護航

個難道睇得我好辛苦

看透世事

有無片睇

聽講個細路已經有大學留位比佢下年讀
應該係天才黎

講嘢咁似誠哥

明明以前tsa鳩做 特登寫錯答案
乜計成績咩

入黎之前諗緊難道啲咩

個細路咁既心態做野第日必成大器

少年狂妄

其實要溫架咩？
以前抽中我都係去9考

過多幾年就 想通了 即將要和社會接軌

入黎之前心諗乜料

小學雞 你仲細 大個就知咩事

點解照住張圖都可以打錯字

小學生講人生

mk

小三就有中二病

傻豬，有排你受啊

童言無忌

大個睇返實面都紅哂

真係得大陸人先至咁捱得

呢d人通常一跌就跌落谷底，因為不斷挑戰自己既人，通常自尊同自信都爆棚，一意識到原來自己只係屬於普通人level未必接受到，可能會做傻事

利申：識幾個朋友都係咁，接受唔到自己原來只係同人地一樣

超強大意志

個細路成熟過大部份波台校園台手足

easy mode

字幕打啱樓豬打錯 字

咁多人聽唔出有鄉音

小學雞9up下你地咁認真

個小學雞講依啲名校普通嘢都咁大回響就知咩事啦

大學生都會講啦，又淨係得讀書？
真係好想知讀書時期除咗讀書有難度仲有乜嘢？佢仲係小學，錢都未識搵

講挑戰性都講到殘酷
人無挑戰根本毫無進步

佢大個就知道人生有幾難

佢地接觸啲資優生太少

遇強愈強
心態好重要
更何況係睇佢父母咩料

閻丹生

似心態問題多過能力問題

當你資優去到d 名校都總有D壓力
香港地,你考90分都可以怪自己點解做唔到100

呢個小學雞有前途

樓主連字都唔識
人生又點會冇難度

聽口音都知啦
同埋香港人點會講「試一下」

難度下嘛

小三燦神

99分你都嬲鳩自己careless mistake而唔係唔識啦
依啲叫要求

有無諗過普教中有幾毒
就係勁到母語係廣東話都會洗哂支那語句

細路仔口音受父母影響最多

人才

未必，唔少朋友屋企人台灣藉，一口流利廣東話

阿源表示認同

我想”試一下” 蝗到呢

其實望下佢條頸繩已經知佢係蝗啦
全家淨係識落嚟香港拎資源緊係人生冇難度啦

香港人自己都唔爭氣去搶啦
Master都畀non local佔據

教畜問題仲理直氣壯個下好野, 為左自己排名去害學生.
而家係要你地唔操去爭個排名麻, 唔去屌害群之馬而係要取消, 咁之後間間學校又實做馬無晒標準.

成班仆街黎.

過多幾十年先同人講人生啦

發現香港好多人都成日寫錯別字 咩細個讀小學真係冇教咩

大陸嚟㗎喎

我識一個香港人 有Phd ， 問我畫畫點解係兩隻一樣嘅字

屌你地老母大陸仔黎架，仲係咁吹奏

求gif版

收到風有上連登

那有錢呀，同埋mainland 讀master係為張身份證咋

Local首先已經優先取錄，gpa 低0.幾都得，學費更加有得資助，未計可以做ta/ra 等工作 cover 學費加賺錢 唔好咁多藉口啦
你唔霸位，人地用咩原因黎霸位，你都無資格屌啦

到考完先知 原來自已什麼都不是

道你老母

tsa都唔計自己既分，錯撚晒係間學校柒之嘛

想睇佢考DSE時再講一次

拎住個master咪又係萬幾蚊起薪

所以咪得讀書囉佢你明唔撚明呀

咁多小動作再加隻眼神左右飄,呢個學生有d坐唔定咁樣,有d野

邏輯問題
我個例子證明
佢淨係得讀書=/=佢咁諗係因為得讀書

大陸仔，段訪問擺明CCTVB同佢彩排過

考試唔係問題，家長先係

真相

未必係，可能因為乳齒換恆齒先咁

係咪轉生者
心智年紀已經三十歲

除非你話想做李嘉誠 美國總統 唔係有咩難度

牙都未出齊學人講人生

之後18歲就跳樓死了

仲記得當年9歲入大學個d而家去左邊

女同學仔表示濕晒

鏡頭都未識望講人生

謝生？

宜家啲小朋友講嘢好老積

Yup...應該係最近先學識講野
我有個小朋友2,3歲 發音都同佢好似

心態決定境界

想人生冇難度先係最大嘅難度

我想有個未做過雞 處女 做老婆

我覺得呢個小朋友好似無左童年先會講得出咁嘅說話

講野咁似阿旺

到個細路大d， 就會開始學識懷疑人生

好撚臭串，但我鍾意

讀到phd都望錯鏡頭啦
講垃圾

正解
TSA根本可以鳩做，亂填
係學校要學生做啲操練on99姐

根本係操練問題
成班連登仔都搞錯哂重點 講咩以前都係好多考試 但以前學校唔會咁嚴格地捉住學生不停咁練 家長亦唔會on9到去書展買幾十本tsa練習

政府要成績公開對校譽影響好柒大
雞校都驚啦，名校更甚

照稿讀嫁啦

看破紅塵

大陸仔

唔做就欠交，欠得多就缺點，家長就齊齊驚
小學雞有得揀？

TSA都做到佢人生嘅難度?
原來低能仔黎

小時了了 , 大定必佳

大陸味重到呢

100毛又偷

屌你 好撚正
我仲係細路哥實跟佢做大佬

100毛正垃圾

香港出生係基層,難度係HELL級,唔知個細路屬於邊種

80/90年代梗係啦
前幾年爆哂啲瘋狂操練嘅教育醜聞，人神共憤

文盲 照住字幕都打錯

成班大牛龜串鳩個小朋友都唔知做乜撚
人地小三咋大佬 你小三講野咪一樣咁戇鳩

廣東話都講唔正
仲話易

屌你老母，先唔講CCTVB垃圾仆街低賤電視台
樓豬你連難度都可以打錯，屌

我以前小學好少交功課，成日都欠交

我有齊幾個欠交就家法伺候
相信好多當年嘅細路哥都有相同經歷

2x歲 點90年代Ching
利申 小學狂操 但太簡單

廿幾歲唔可以90年代出生？
我小學無特登操練個啵 抽哂啲考頭幾名嘅去好彩我啱啱好後幾名

蝗

好似有鄉音?

支那仔

小學雞既人生沒有 ATV
小學雞既人生只有

TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB TVB

老老實實，無論佢係咪蝗都好

我相信佢人生態度比好多土生土長的香港人優勝

會追求自我挑戰先有進步
望下政府工班機械人

有鄉音
不過起碼唔係講蝗語先

聽口音就知
死蝗蟲

小支那

樓豬字都唔識隻
笑撚到我

90後還 90後，90年代還90年代
所謂既操練 咪即係純粹有本習作簿做功課，根本有同冇TSA都要做咁多
解決方法只有 set 功課量/時數上限

利申 90後，2x歲

我小學都無操過，學校有開班，但我走堂。就算有去既都係個個傾計玩。

不過最後比人抽中要考，作文寫武俠小說狂加紙

應該話，依家d學生廢左。

考個咁既垃圾試，仲要個分唔關自己事都係到嘈

咪係 學校評分差關我撚事咩
洗鬼理佢

笑緊嗰幾百個跳樓死嘅學生
希望佢唔係萬中無一啦

個陣中三抽左去英文TSA ，平時校內作開兩三頁紙，個陣去到寫左兩段就訓教

一個小朋友講既野令大家咁激動既？

佢個心態其實幾好

90年代出世就講到8/90年代考tsa咁
我都r咗個頭

如果佢大咗之後仲keep得住呢種心態，前途都會幾一片光明

lm

佢個樣串撚到 可惜講野唔正

我cap慢左半秒變左咁樣

我已經急不及待地試試

咪臭係 有埋字幕都打錯

香港人唔踩人點抬高自己呀
小朋友都唔會放過呀

如果你出呢張 個校長實比人屌到傻

最想睇人PK

佢真係勁
細細個講得出一口流利既譚仔話
可以in譚仔啦

同看破紅塵系列差唔多

小小支吹奏TSA都咁多正皮